<!-- # README -->
<p align="center">
  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/misitebao/CDN@master/gravatar_tigateam.png" width="40%" /><br/>
</p>
<p align="center">
`Tigaui` 是一个基于 `Vue3.x` 的高质量组件库
</p>

<span id="nav-1"></span>

## 🌏 国际化

[English](README.md) | [简体中文](README.zh-Hans.md)

<span id="nav-2"></span>

## 📚 内容目录

- [国际化](#nav-1)
- [内容目录](#nav-2)
- [项目介绍](#nav-3)
  - [官方网站](#nav-3-1)
- [图形演示](#nav-4)
- [功能特色](#nav-5)
- [架构](#nav-6)
- [新手入门](#nav-7)
- [关于作者](#nav-8)
- [贡献者](#nav-9)
  - [社区交流](#nav-9-1)
- [部分用户](#nav-10)
- [发布记录](CHANGE.md)
- [捐赠者](#nav-11)
- [赞助商](#nav-12)
- [特别鸣谢](#nav-13)
- [版权许可](#nav-14)

<span id="nav-3"></span>

## ℹ️ 项目介绍

`Tigaui` 是一个基于 `Vue3.x` 的高质量组件库

<span id="nav-3-1"></span>

### 🔔 官方网站

[官方网站](https://tigaui.tigateam.org)

<span id="nav-4"></span>

## 🌅 图形演示

<span id="nav-5"></span>

## ✳️ 功能特色

<span id="nav-6"></span>

## 🍊 架构

<span id="nav-7"></span>

## 💎 新手入门

<span id="nav-8"></span>

## 🙆 关于作者

本项目作者：[米司特包](https://github.com/misitebao)。高级工程师，创业者。

<span id="nav-9"></span>

## 🌟 贡献者

感谢所有参与 Tigaui 开发的贡献者。[Contributors](https://github.com/tigateam/tiga-ui/graphs/contributors)

<span id="nav-9-1"></span>

### 😵 社区交流

<span id="nav-10"></span>

## 👼 部分用户

<span id="nav-11"></span>

## ☕ 捐赠者

<span id="nav-12"></span>

## 💰 赞助商

<span id="nav-13"></span>

## 👏 鸣谢

<span id="nav-14"></span>

## ©️ 版权许可

[License MIT](LICENSE)